櫃員機過錯數有無得追番

代fd一問，佢係櫃員機過數交保險費，後來先知交錯左比另一間保險公司。去左銀行到搞，但唔知追唔追得番。

問銀行啦

佢話都係出封信代追，都要等果邊肯唔肯覆😥

無

其實好on9
普通人入錯錢就只可以等對方自願交出
銀行入錯俾你你唔還就你犯法

係😥。巴打試過？

其實一萬幾千你有本事拿走左佢唔會告你

我係入錯左比另一間公司，希望佢會比番我啦😭

推

我媽試過二十年前銀行過錯數
過左100萬去我媽戶口
之後銀行瘋狂搵我媽

如果佢自已做錯，即刻ADJUST 你個BALANCE再DEL 你STATMENT 條ENTRY 啦，個客自已做錯咪叫做盡力追下，比就比唔比就叫個客自已搞

我屋企人轉錯過幾皮野 銀行會幫你追 但你要預起馬一個月先囉得返

玩完

一個月都ok,最緊要追得番

一定要對方同意至可以轉返比你，因為銀行唔知你地相方有無乜野瓜葛，例如你同人買野，轉左數入對方戶口，攞走貨之後又同銀行講入錯戶口，如果銀行轉返錢比你咁對方咪得過吉?所以銀行一定要經對方確認再授權至可以轉返條數比你。如果對方真係唔肯，只可以民事方式向對方追返.

咁我對家係一間保險公司應該好d掛